究竟商場廁所啲嚴禁吸煙牌有乜撚野用

又冇人捉 寫到話罰你一百五十萬都冇撚人驚啦屌

好撚臭呀屌你老母

啲撚樣照食，屌佢老母。

等你知道食煙既都係教而不善既廢物